telegram 識朋友有咩問題（好心某人就唔好咁小學雞）

我唔開名
好心幾廿歲人，就唔好咁無聊啦
Post人相好好玩咩
抵你一世冇女朋友

乜撚野某人啊？你當呢度facebook呀？
屌你老母

你想我點